To everyone who still fighting

Hong Kong is nothing to lose

曾經我也只是個冷眼旁觀的香港人，經歷過政棍的騎劫、失敗的絕望、意志的消磨，不對未來有任何憧憬，只想大家一齊焦土，但身邊的朋友不斷衝上前線，為我爭取本不應得到的東西，使我受到良心的譴責，面對不可能的未來，仍然有人選擇戰鬥到最後一刻，原來所謂的尊嚴，就是寧願站著死也不低頭。

Hope

經歷過社運的洗禮，大家都看清楚了這個政權的邪惡，招數有多陰險，如何發動攻勢令組織從內部瓦解，更重要的是，沒有領袖的運動注定是一場硬仗，無論是合理非，還是勇武派，都沒有誰能真正說服誰，我想清楚的提醒所有人，事情可以行到今日呢個地步，全靠的是團結呢兩個字，面對意見不同的戰友，大家要釋出最大的善意，在爭論到有分歧的時候，停一停，同對方講聲加油，釋出一個正面既信息，因為負面的信息並不能改變什麼，只能傷害自己人，雖然不認同對方的做法，但我們都在救緊香港，亦在完成自我救贖。

The Mocking Jay

我地已經係2018年已經失去了一位領袖，如今的局面已經沒有任何人再有勇氣企出來做那個出頭鳥，而我想講 We don't need a mocking jay cause we are the mocking，動員身邊每一個志同道合的朋友，遵循內心最理智的聲音，做自己認為最有利的事情，因為我地唔想再後退了。

最後希望大家都盡力保持理智，不譴責，不分化，特別是在這關鍵的時候，我們還未爭取到任何野。

各位香港人

欲想得到救贖，必先承受痛苦。

Push

你好似錯左grammar

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

即使再失望都好，睇下身邊執著既人，我地唔可以毫無尊嚴地放棄。